見到班教院幼教hd撚扮自己係大學生真係好好笑

最經典 ig profile
Eduhk
收皮啦你

利申 唔係教大

見唔少臭雞咁做

ching咪又係冒充poly學生

教大 edu 真係人唔笑狗都吠 垃圾教院

幾時有呀
埋大狗也不屌

Edu幼教 hd
係咪都係讀兩年

Poly HD 比教大HD 好少少
Btw 兩個都

ching小心比asso童子軍瘋狂負皮

edu 自資個班算唔算 16分俾多啲錢(佢哋無3萬資助)就可以係fb掛eduhk

反而城大獸醫

How about City asso？

其實自資學士一樣咁撚柒

成間學校有一半學生都唔係讀書

得罪講句
十幾廿分就入到教大既垃圾
畢完業又出番黎教書
啲下一代咪愈黎愈廢

三大都搵唔到教書工
會唔會通教院
好似小學就會

因為小學會著重個老師可唔可以同一個小學生溝通，
呢個會好影響個老師教書同課堂管理投巧
教大專教得比較好呢方面，所以小學真係收唔少教大生
中學重學術成績會收多啲以往成績好既老師
中小學各自走既路唔同者
同樣幼教又係要學幼兒心理同管佢地技巧，所以又唔同中小學
利申：非教大

連登仔面前
全球三大碩士先有資格教幼稚園
因為學歷高 識嘅嘢多 啲BB點都吸收到啲

咁佢哋真係EDU嘅programme
吹唔脹架喎

Space=hku

bu cie咪一樣

點睇POLY HD扮POLY
但佢收生同8大水泡差唔多

有咩好扮
HD咪HD囉
佢地大多數咪又係斷手斷腳
retake一兩科夠3322咪入得番u

與其要個高分低能嘅傻鳩去教書 我反而想要一個了解到同學學習同心理上嘅需要
溝通技巧 心理輔助呢啲 唔係越高分就越好
利申中學都接觸過呢兩類老師

你覺得醫生律師既學識高唔高，佢地都係由老師教出黎。

如果你覺得老師能力唔高就教唔到好既學生咁你就錯啦。

最成功既老師係可以令到學生青出於藍

呢個真

是撚但喇 個社會剩係會關心你搵幾錢人工
撚有人得閑理你邊閪到讀書⋯⋯

見到男神同教院g 影相
這些機會

每次見人叫教大就覺得好笑，點解可以縱容教院啲人，叫佢哋做教大

咁唔通打 #Eduhk #hd咩

呢幾年咁多細路跳樓咪就係d教院仔教到咁囉

點解唔學外國要攞左個大學學位先俾入教院

bu
唔係cie都唔敢同人講

補充資料 1：

如果講返 UGC 八大前身歷史，本身一成立就已經係大學既大學只有 HKUST，論獲得／有「大學」頭銜既歷史時序：
- 1912 年：HKU: 香港西醫書院 + others -> 香港大學
- 1963 年：CUHK: 成立之初由新亞書院 + 崇基學院 + 聯合書院組成
- 1991 年：HKUST 成立
- 1994 年：Polytechnic、City Polytechnic、Baptist College 由學院變大學 PolyU, HKBU, CityU
- 1999 年： 格致書院（1888 年於廣州成立）-> 嶺南學堂（1903 年於廣州）-> 嶺南學校（1912 年於廣州）-> 嶺南大學（1927 年於廣州 - 1952 年）-> 嶺南學院（1967 年在港復辦）-> LU 嶺南大學
- 2016 年：（1994 年）當時五間教育、師範學院合併，HKIEd 教育學院成立 -> EdUHK 教育大學（2016年）

UGC 八大以外：
- 1996 年：由 1989 年成立嘅香港公開進修學院 Open Learning Institute of Hong Kong 正名為香港公開大學 OUHK
- 2006 年：1971 年樹仁書院成立，1976 年變樹仁學院，2006 正名為香港樹仁大學 SYU

----

補充資料 2：
香港其實有二十大（如果計 degree issuing）

不過資助得 UGC 八大 + 公帑資助 HKAPA

香港科技大學 HKUST
香港大學 HKU
香港中文大學 CUHK
香港理工大學 PolyU
香港教育大學 EdUHK
嶺南大學 LU
香港浸會大學 HKBU
香港城市大學 CityU

香港演藝學院 HKAPA

香港公開大學 OUHK

香港樹仁大學 SYU
東華學院 Tung Wah College
珠海學院 Chu Hai College
明愛專上學院 Caritas Institute of Higher Education
香港能仁專上學院 Hong Kong Nang Yan College of Higher Education
恒生管理學院 HSMC
明德學院 Centennial College
宏恩基督教學院 Gratia Christian College
港專學院 HKCT
職業訓練局 - 香港高等教育科技學院 THEi

Space係真係另一間野黎喎
但如果edu hd係真係落edu名
咁佢話自己讀edu有咩問題

利申：唔是讀教大，唔知佢hd係有類似space嘅野，定跟edu名

最撚好笑係班CU ENGINE仔
得19分同圍同人講自己三大
知唔知醜

係跟Edu
好似Poly Hd 係Poly開 唔係Hkcc
City Asso 係City開 唔係Cccu

做乜鳩
條友嬲到震左

屌，前幾日bu cie Grad day, 個撚個tag hkbu

唔廢點做教畜
幫垃圾讀書唔成貪教書穩定又人工唔錯 見親啲人去讀教育文憑都係咁

space唔會去hku影相

打面打到啪啪聲

好多時，係補習老師/自己Google學 ，包括我呢件讀頹科既rubbish

讀u嘅時候就齋Google，因為Google夠用